我正式宣佈要同左膠宣戰

屌你老母死左膠，你知唔知私了唔到班仆街斬人藍絲有幾大禍害？
屌你老母你估班狗會入佢哋數？陣間放返出嚟又斬多幾個手足點撚算你知唔知你拎光環嘅背後講緊會有幾個手足可能因為咁而冇命同殘廢，你哋賠唔賠得起？

以後你班左膠係都要保護有威脅性藍絲嘅，唔好怪我哋拎你哋嚟祭旗。反正你地保護得班藍絲，就即係增家緊手足們遇害嘅風險，同敵人冇分別。

甴近平

班左膠又會話你5毛 唔明你屌緊乜 笑撚死 香港由回歸到宜家都係衰係左膠手上

曱近平

唔割
但唔該有神獸出現果時 阻膠返去後面
有警畜打手足既時候先出黎擋

左膠即是幫兇，同謀

P牌推唔到
曱近平
我同意樓主

甴近平
阻膠一律當敵人處理

屌你老母習曱甴

全力支持神獸
阻膠究竟阻乜撚野

左膠仆街啦

曱近平 甴近平 曱甴王

針唔拮到肉
手足俾黑警打到半生死有冇人岀黎講過一句”唔好打”????

阻交=護刀手 同狗係同level敵人

甴近平甴近平

究竟有幾on9先會保護敵人

認真 班藍絲過幾日回滿血又出黎咬人

唉

建議FA唔好咁多事，否則FA都無情講照神獸

唔好有事呀手足們

左膠已經係敵人了